竟然有人咁影結婚相

係真唔係啊

奶奶見到會點

邊撚度幼齒

幾有創意

包保出席者永世難忘

幾過癮喎

幾獨特丫，冇乜人會夠膽咁做，會撞橋嘅機會好低

個婚禮會唔會仲癲過大學Hall啲樓會

改煨囉
娶咗隻雞

奶奶當場暈倒上蘋果動

應該同長輩一餐

同平輩一餐個D

嘩 好正
好玩得

呢個婚禮有即場拆人情都合理

呢d就真係一生人一次喇

大學d O camp學下野啦

扯左

來賓冇細路？

好撚注目

相信01好快做新聞
唔知搵唔搵到當事人

幾正好玩得又夠痴線

新娘表情幾正

CLS
麥杜杜 清水輝

咁過癮

哩個好
人情我會入多張一百

係，落力演出
抵俾！

條女幾正

樣就唔算好正

但咁玩得應該相處容易

呢啲咪童話式婚禮
伸脷 12歲開始睇痴漢類

影得幾真 以為係av改圖

E鬆,HK01準備抄新聞

唔該炒埋我呢句「屌你老母抄POST狗」

好正

仲有topick

又幼又熟，想點

幾好呀幾玩得幾開心呀
btw諗起外國有單係外母提議婚紗相係野外blowjob pose

呢個飲都飲得特別開心

都幾重口味😂

老公想都可以諗下

岩呀
起馬有對自己婚禮花心思

唔係是但要個plan abc

竟然無負皮

有創意 俾人情都開心啲

cls

即㩒story睇更多👆🏻

好玩得

個屎忽好似幾正
想屌

幾好呀
好過個d一式一樣行禮如儀既婚禮

唔知以為連登原創

有創意

正喎

笑到唞唔到氣痴撚線

就算本身心情唔好
出席呢個婚禮
一入場見到d相
應該點都會忍唔住笑
同入去玩餐飽

影得好靚

難得佢老婆又肯

啲角度真係攞得幾好 究竟邊個影 咁專業

老實，我覺得幾撚正喎

屌，依家先上嚟抄post?咁會輸俾topick 蘋果，ezone 喎

果個Ken Li係咪？

咁耐未有人起到新郎哥angus 底

地鐵張相好似一個av女優...2個字ge....唔記得個名

俾我見到 即刻入多張500做人情算

咁深法令紋都正

好撚正 唔知點解諗起kb 個痴線佬

好撚正

大家都係抄post 不用分得這麼細

抵你哋死蝕九死你哋之後抄撚晒你哋

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同淫賤格肋底玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器
15
4

明明#曲

我都係

未除褲未必知

玩到咁大
回禮黑色嗰支嘢係咪ky嚟

唔記得係台灣定大陸 直情係好似拍阿當同夏娃咁祼體剩係遮性器官 仲幾有美感 所以我覺得哩對都幾好玩

有個咁玩得又有創意嘅另一半，婚姻生活一定會好美滿

點撚樣呀

幾玩得啊，當事人ok就得啦
夠哂難忘

屌你條片仲癲

感謝祭呀喂 如果拉埋姊妹影仲正

個樣成隻老雞咁

條女真人好淫

香港01你好 我屌你老母

識玩喎 可惜冇群交

咩片

搜查官證婚？

搵料同抄料嘅分別 你明未

咁有誠意真係要加人情鍋

條女一定好淫

幾有創意
放膽做 放膽玩 值得欣賞

樓主Hilda？

條女條眉

屌你搞鳩人地做乜？

係囉人哋咁玩得你就咁話人

十年前都已經講緊捕住高登就寫到新聞
而家只不過係轉咗平台

應該冇長輩去先會咁玩

好佩服呢對新人

二個老MK

無老人家?

留言入面有埋片好撚頂癮

求番號

咁都過到四大長老

奶奶妳好

又幾正

一世都記得
幾好

段片好撚正

想知去飲個時有咩表演睇

新郎把聲好好聽
好睇過 tvb垃圾劇

幾分鐘的約會

好好笑 如果我去到飲睇到段片真係會笑到碌地
朋友之間都一定好記得哩餐
感覺個2公婆感情都會好好 希望佢地百年好合

抵個人情真係抵比啦

段片好撚好笑
諗下地下鐵個mv

睇嚟2人應該係做creative嘢
玩得亦execute得好好

幾正
個新郎可能想左好耐

痴線架？我地今日都結婚啦，變態

可以玩到咁大膽嘅本身感情應該都好好，起碼唔會悶先
咁嘅關係通常先會長久

係
啲表情都好放

無扮嘢
真係要大力like

應該香港咁耐以黎
最有玩味既結婚相

比著我搞 都係正正常常咁影算
就算影完都唔夠膽放出黎

如果長輩ok就冇乜野啦

佢啲真朋友喺fb都屌緊放出黎果個話無品
不過佢哋都話新人唔mind

放得出黎預左比人擺上網啦
見到第一時間擺上IG STROY先啦
咁爆

係

故佢啲朋友都on9
新人都話唔mind

祝白頭到老

如果D FD都玩得OK 既

但老一輩果班應該標哂冷汗

屌好想識返個痴線佬另一半
有幾盡玩到幾盡
佢地平時一定勁好感情成日講on9野

2個年紀都唔細
都咁玩得
你諗下佢哋去地鐵度拍時都唔怕老尷
拍嘢要好耐時間
播就播1,2分鐘
拍就拍幾粒鐘-幾日

陳百強屌

呢兩對新人應該做設計,所以先玩到咁癲

摺日

順勢做埋youtuber啦

屋企人唔介意都幾玩得

屌

創意90分

擺完酒係咪要返屋企人戰

條片有冇link

有創意，抵讚

Lm

老雞

好欣賞呢對新人嘅幽默感

諗起套av新娘要招呼客人

幾on 9

四十路都有

幾搞笑

娛樂於大眾，呢啲婚禮就真係值回票價

好幸福 ar～

女嘅開氣球公司
Event,婚禮用嗰啲

dodo姐

有無link ,已找不到有關留言

呢個人情抵俾呀

去左play hard 度搵

呢啲例行公事就唔使提啦

咁有情趣結左都唔會悶

幾有創意

幾玩得

你咁講就唔啱
依度近3000正評
冇乜人覺得好大問題只係激讃

外國都有報導新人扮含撚影相啦

你個語氣有問題d
懶係眾人皆醉

真係好難得，女人勁著重個婚禮

似你有問題多d

有啲黃智雯feel

玩到咁大?

好撚出位

幾正，夠難忘

講咁撚多 你咪又係港豬

跟本冇人覺得有問題，係你on99乜都話港豬，兩者correlation係乜？有冇clue？

幾正
不過我一定唔會咁做

有無諗住係百里香搞婚禮？

段片好撚好笑，仲搞笑過d youtuber拍果d片

第時老左睇返都會會心微笑

我諗佢應該分開朋友同親戚擺兩次酒，點敢係長輩面前咁搞呀

佢地應該會好sweet

正 好玩得

創意

鬼佬玩就會話有創意

段片最後真係笑到癲

播片果陣啲人肯定high到係咁嗌

啲賓客會否J佢老婆
haha

呢對新人應該幾玩得

都唔係應該啦嘛
直情玩得ed

老土者要迴避

真係好正

一個女人會咁同你玩真係唔差得去邊
要知道佢可能要頂住姊妹閒言閒語 無可避免比老親戚講
自己自己放唔下身段咁玩

正皮

懶有創意

其實個人自信心強就ok
佢又似係老闆
做balloon生意
又喺澳洲返嚟無咁港女啩
(雖然短片最尾果句好港女格，演技嚟啫）
唔駛睇老細面色

其實真係無嘢，啲相傳哂上網都唔覺得對男女好cheap。
真係幾有創意又搞笑。

玩啫嘛 cheap乜鬼

果啲去大陸叫雞
娶大陸老婆嘅就真係cheap啦

邊度有片睇?

好撚痴線

追post都懶伸手派

我覺得冇乜問題
雖然一定會有廢老屌下流唔正經搞婚宴
但係人一世物一世咩都試下好正
唔洗下下都要跟住曬norm去做
起碼第時老咗諗返都過癮

係囉
廢老乜都屌㗎啦
洗撚理咩

呢度有

又有人偷人片 乜撚嘢網絡新聞

btw我都覺得新娘似黃智雯

咁你話原片係邊 ?
Facebook 個留言都係偷, 佢用手機copy 條片倒轉咗

我係屌果個網絡新聞嘅acct啫
唔係屌你

OK OK

我想知老母王國果邊點睇
呢到後生多梗係玩得果邊

香土呢 ？
不過我無baby condom acc

洗唔洗打簡體字就你

條女把聲好man

屌條片笑撚死

可能佢地真係咁識

個支嘢係咩嚟

搵到個新娘喇喎

Facebook近日瘋傳一對新人的惡搞結婚照，二人模仿日本AV片封面，獲網民大讚這對新人有型，更指比放傳統放婚紗照好！TOPick成功聯絡相片中的新娘子，訪問她拍攝搞鬼婚照的心情，她直言想與丈夫「做一次主角」，讓大家都留下一個特別回憶，將來七老八十時都可以跟孫仔孫女講，當年公公追婆婆時很有個性！

痴漢新郎哥你古惑嘞

做乜有DoDo姐
都扮單身？

睇完條片好有反差，非常高汁

呢對新人真係深明大義,佢地知道根本無人有興趣俾成千蚊人情睇D新郎新娘嘅回憶片同D三姑六婆逐個係度講D無人想知嘅祝福語,得對新人係度自HIGH,全場就貼錢睇佢地HIGH.
咁樣先算係娛賓嫁嘛,GOOD SHOW~~

dodo 姐好有女人味，祝佢地新婚愉快

新娘好索

好想比條女瘋狂話我痴線